屌，每次播啲古裝劇都好撚閪煩

屌，引到成撚堆廢柴日日走黎ff，一時又話如果自己係邊個主角會點，一時又話自己練過咩功夫。

屌你老母，幾撚歲呀？笑死人咩？

播乜都有架啦 之前播套心理追兇
個個都心理學家上身咁款 話邊個邊個有反社會人格